以正視聽！！！如何判斷自己是否危險人士！！！

如何得知你係唔係警方名單中？
如果你係六月前任意社運曾被拘捕、
有參與本土或學生組織、
六月其間係hot zone附近曾被抄牌、影大頭、
曾因反送中 公開用真名組織而且發起活動（包括和理非）
成為傳媒焦點
被對家公開左樣

怎樣算係高風險？
掟過野（磚頭，鐵枝etc.）
參與過衝擊行動
單獨一人破壞過物件（路牌，欄杆）
曾經係超高危地點（612衝擊後煲底，71立會撞玻璃期間，71立會內）除過口罩
曾經係71冇戴手套係立法會內留下指紋

如果唔係上下兩part都起馬中一個既
我認為暫時不需要諗離開

如有遺漏請補充

記住
狗仔想唔想釘死你
會唔會釘死你
釘唔釘得死你
係三樣野
好多叫掉野同換野
都係做緊釘唔釘得死你個位
記住 共產黨係六四都唔係出現過就拉晒
唔洗自亂陣腳